超級計算機預測下賽季英超排名：曼城奪冠，熱刺槍手無緣歐冠！

新賽季賽程已經公佈了，而各大媒體也開始預測下賽季的英超積分，而近日《每日鏡報》就利用超級計算機預測了一下新賽季英超的最終結局。其中，曼城再度拿到了英超冠軍，而利物浦位居第二，曼聯和車路士位列三四名，降級方面李城、富咸和白禮頓降級。當然，這些只是預測，最終的結果肯定和預測的不同，好了一起看看超級計算機推演的結果吧！

《每日鏡報》公佈了超級計算機預測的下賽季英超排名，其中曼城將會在新賽季超越利物浦，拿到英超冠軍。而利物浦雖然依然強勢，但是也只能屈居第二。而第三的是曼聯，第四的是車路士。前四和本賽季沒有區別，唯一的區別就是曼城和利物浦換了個位置。同時，也能看出，就連超級計算機都認為，曼城和利物浦是獨一檔的存在，其他球隊只能爭四了。

而第五的是熱刺，第六是阿仙奴，看來這兩支球隊被認為無法獲得歐聯席位，只能拿到歐霸盃的資格。而第七是狼隊，第八是列斯聯，這兩支球隊雖然表現不錯，但是依然不被看好可以爭奪歐戰。隨後是第九的愛華頓，第十是修咸頓，跟著第11到第17分別是韋斯咸、錫菲聯、般尼、水晶宮、紐卡、維拉和西布朗。而降級的球隊是本賽季最後一輪失去歐聯資格的李斯特城，隨後是升班馬富咸和白禮頓。

曼城有乜本錢同利物浦鬥？

鈕鉲素？

李城降班
係咪用左復賽個成績計

可能用左屈福特個逗留季數黎計
屈福特先李城一季升班
上季屈降 今季就輪到李城

上年準唔準？

上年咪估曼城贏 利第二

李城走咁多人

仲話超級計算機

開fm run 一年可能仲準過佢

利記贏一年講到稱霸英超好多年咁

咪J歷史啦,總之利物浦就係今屆英超冠軍,ok?

鍾意利物浦唔j歴史
仲有咩吸引到fans

列斯聯冠軍

ok 收到
明白既

除左chillwell仲有邊個走左？

錫菲聯

蘇恩祖
麥迪遜
呢兩個一定有大會買

李城都未搵左閘
仲要次次一賣主力
試3季買幾十人先買到岩

屈dee又陰啲陰啲燈李狗同反唔重用jahanbaksh既白狗

中咗車仔

走左一個Chilwell 已經補買返一個閘
叫走好多人

車狗們信錯超級計算機諗住真係騎到季尾